警察搵個未受過射擊訓練既人去開槍

邊有人持住2支槍向前槍咁ON9
2手都係槍拉唔到人 又唔可以隨便放手
第2開槍之後個警察隻手係揸唔實支槍